---
author: mgalves
comments: true
date: "2006-10-02T22:34:15Z"
slug: longevidade-dos-macs
tags:
- Mac OS
theme:
  name: twitter
title: Longevidade dos Macs
wordpress_id: 85
---

Visitem o site [http://www.lisa2.com/.](http://www.lisa2.com/)

Nada demais..apenas algumas poucas páginas HTML bem simples. O interessante do site é que ele roda num Apple Lisa, o primeiro computador desenvolvido pela Apple, no início dos anos 80!!!! O site fornece a configuração da máquina e mostra fotos.

Aqui em casa tenho um Mac SE, comprado em 1989, com 2MB de RAM, 20MB de HD e 8MHz de clock. Ele ainda dá no couro, tem um ótimo editor TeX, um Word de 400k, um jogo de Xadrez, Mah-Jong....deu vontade de montar um servidorzinho nele. O problema é que não tenho placa Ethernet. Mas já vi na internet placas por poucos dólares. Quem sabe :-)
